一人一個自己的冷門喜好

我鍾意棒球，雖然好遲先接觸呢樣運動
自從係Seattle 睇完Ichiro 打，就愛上左
翻到香港就知有幾少人會打/睇
同人講佢地都會> >

唔知大家有冇呢d冷門喜好？

養魚

養魚應該都多wo巴打
唔係好多人會養風水魚？
有錯請屌

符合名字

咁你係咪鍾意揸刀？

養蜈蚣

願聞其詳

儲英女皇散紙/舊銀紙

釣魚

喂巴打我都有儲開
有親都唔會用

聽VOCALOID唱既歌

樓主之前去咗邊到讀書

我都有儲，覺得設計好睇過而家既港紙

Seattle

最緊要唔再出

紙製十蚊都唔用

有冇link 聽下

睇完BOWIE CHAN之後, 先知自己原來好鐘意爬蟲

以前細過偷左老豆好多事頭婆幣去網吧打機，宜家好後悔

爬蟲類我覺得蛇好吸引我
冇詳細研究過

我覺得v系真心靚

將同一年既硬幣分面仁入落一個個袋裝住

鍾意睇wiki算唔算

咩係v系？

有時wiki係幾好睇
可以不停睇到有關連既野
見到有興趣既名/事又可以click入去再睇

不錯不錯
學到野

食死人

磨刀

砌鍵盤

棒球撚留名
巴打幾多歲？

有睇過你個post

互含

有幾樣 唔知算唔算
睇wiki
玩Chem啲 naming
聽gothic and doom metal同普遍人地眼中嘈嘅rock
周圍鳩行
睇古文
睇字典同串字

我是來找知音人的

23歲，就24
我自問係棒球新新新手，連球例都未熟
但係。。。。。就真係好撚鍾意棒球啊

睇wiki已經有幾個知音人

好中意獵奇野算唔算
但次次都一邊睇一邊淆底

儲腳甲（痴住啲腳屎個隻）

聽Bach算唔算

仲有我好鍾意聽hip hop
會好想了解hip hop 既歷史同文化
再深入到想了解黑人文化

養甲蟲

姐係打獵野？
小弟無知

睇美足

睇完21之後開始睇NFL 好想去美帝睇一次LIVE
不過身邊D人都係睇NBA同足球 所以冇人陪
又成畀人問美足同欖球有咩分別
又要教埋美文解釋football =/= soccer

獵奇＝恐怖核特野

Richard Sherman
Seattle Seahawks

聲優

得閒會去睇

NFL / MLB

一路想學打棒球，香港邊度有得玩？

獨木舟
唔知算唔算冷門

黑膠呢⋯⋯？

正

收藏啤牌

保護地球和平

鍾意聞自己up左好多既臭撚味

奈亞子

櫻井孝宏

真心，我都𠱸知
係美國帶左粒棒球同手套翻香港
得閒會聽住歌，係床到自己將波向上掉自己接翻
真係好滿足。。。。。得黎又有種孤獨

夜晚自己一個揸車四圍去

都算啦，好少聽人講鍾意呢樣

哪有車

跑馬

鋼筆撚

聞膠袋同蠟燭熄果朕味

神社 鳥居

做字幕(廢j淨係識英文)

睇字典

以前有玩魔術果陣都有儲

識人以前整字典

巴打一定好多墨水
好羨幕d文筆好既人

屙屎個時鐘意掛起條褲

珍娜打上路
睇wiki
睇返以前睇過既漫畫
曖昧

曲棍球算唔算

口琴

曖昧讓人__ __ __ __

我除曬衫屙
幾凍都係咁

大和

Same!!!!!!!

行街唔睇手機

Sor 囉

古典結他

成日聽1004

我都係

打過合球

夠晒冷門 有冇人識呢項運動？

鍾意上網搵啲史前生物嘅資料睇算唔算

鐘意整車整電腦整電話
乜都鐘意落手做

試過見到人哋收銀機最出有張青蟹 我即刻攞張100蚊嚟打散做10蚊
再攞張青蟹

鍾意睇人reaction
自己鍾意睇既野想睇睇其他人既反應，
好似葉問3睇鬼佬睇預告反應、kpop都有reaction睇
會好有共鳴

咁你咪識好多字/vocabulary ?
Btw what 古文？

打丁

聞自己啲腳甲屎

一個人的浪漫

寫中文or 英文？

中文 手英文好柒

最鍾意787

好鐘意聞二手煙陣味

舞獅

睇以前香港音樂史
睇歌星歌手 嘅背景經歷同事
周圍鳩行認路

棒球都叫冷門，咁我cricket叫咩

射箭
歷史、古文（唔算太冷門，但世界各地都知d，例如呢排中意睇高棉歷史，應該唔係個個有興趣 )

睇龜，夜晚溫書溫到一兩點就望住隻龜 可以望成個鐘
網球,MLB, 鐘意上xda developer hea 但完全唔識電話啲野

望住洗衣機洗衫#
轉轉下好得意，摩打聲好好j

每日屎坑反省自己今日做過諗過講過既野

打碟

想學

鍾意寫字 成張紙寫到密密麻麻好有滿足感

一絲不掛

1. 天文學
2. 參觀科學館同太空館，一有新展覽/節目就會去
3. 睇毒藥既性質同合成方法
4. 學習點由日常用品合成危險物品

今日返工冇嘢做又瘋狂睇維基
俾老細睇到都唔驚

紫色10蚊紙on99咁

睇史書 (二十四史 鹽鐵論呢d)
睇音樂劇 down晒係電話出街聽

我成日都返工瘋狂wiki
老細睇到唔會有野，以為我備緊課

玩滑板

睇手球
有冇巴打玩handball

棒球here
P.s. 已經打左好多年

凌晨夜遊。
周圍行咁，想要下一個人嘅安寧感覺，同埋有時有啲不安嘅感覺。不過成日比黑警逗

皮褸，或者可以話係皮製品。
但係最近冇啦啦比人搞返做主流，屌佢地老母

有圍邊嘅帽，例如紳士牛仔嗰啲，CAP就免喇

鍾意CAT鞋，
成日比人笑地盤佬

鍾意茅原實里，本身當然係睇涼宮識，但係之後開始搵佢啲碟嚟聽，又覺得幾好聽咁

鍾意一啲歌星嘅冷門歌，例如：
張學友嘅你是我今生唯一傳奇
張國榮嘅愛火
麟伯嘅最愛的你等等

車，鐵路

我鍾意見工

聽metal

打j

依排儲緊英女皇郵票

A cappella

聽metal
儲黑膠
儲奇天烈百科全書
Nanoblock
儲飛機/火車既嘔吐袋

巴打玩開咩板
我係longboard新手 好鐘意玩

玩數獨

賽車

都幾
中文文言文 詩嗰啲

做兵

幻想自己有女朋友算唔算

聽nightcore

英文書法

cricket好多南亞人玩 棒球應該冷啲

wwe

Sup英打上路 例如索拉卡

一唔開心就鐘意執嘢 通常執完就好返哂
太嚴重嘅話就執完嘢搵啲嘢抄

著Lolita 算唔算？

有J？

巴打我同你一樣 睇歌星歌手嘅背景經歷同事

另外係好鐘意關於一切香港懷舊事物, 以前嘅地區發展同掌故, 依樣都唔算冷門

我又係周圍鳩行, 睇下舊建築同埋鐘意搵電影場景

但鳩行最主要係基於上面個原因我愛上左研究香港地名同街名
依個就真係暫時都冇遇過同好

聞酒店lobby陣味

冇

倒立

用Google map 街景去求其一個城市(多數係歐洲) 周圍睇
眼睛想旅行

Same

鐘意中史，尤愛中國女史，成櫃史書

聽v家歌都冷門
全部fd都聽

騎馬射箭

儲民國法幣/金圓券/銀圓
古代銅錢

我都係 想學rap 自己寫詞

Ge90 115b

有

同好

Miku係香港開過一次演唱會就無開到
個時真係好早起身去排隊買t shirt同毛巾

巴打養緊咩

利申：一對孔夫子鍬

有無人鍾意聽及時雨 rainintime
我覺得佢地好正

鐘意匿埋屋企

養蛇算唔算

刀劍亂舞
利申: 男

ASMR

我都有踩 longboard，不過屋企附近冇地方踩

ASMR
Overwatch

吹陶笛
睇神話故事
玩數獨
心算

周圍行 有空堂就自己一個四圍行
星期三有空堂就仲正 d乜館物館唔洗錢免費入
想周圍同人傾計 上網去d英文chat room同人傾計+學英文
睇下哲學書
係咁搵下有d咩活動可以參加 想塞爆個time table

求推介英文chat room

我上個個叫speaking7

好鍾意聽古風歌 但係樂壇古風歌較少 最出名都係周杰倫個幾首 所以會鍾意聽啲網絡歌手嘅古風歌 最鍾意 五色石南葉 唔知有有同好呢

拉violin

古風歌
聽開董貞 呢排loop緊 幽狐 愛殤 大魚

我都係longboard 夜晚冇乜人先敢落街踩

聽game music算唔算

既然一樣，自己聽到正歌都會搵reaction黎睇，好正

有次係學校冇野做寫下字 , 比朋友問係咪前世未抄過書

我又係鐘意睇舊建築同公屋

我嚟緊會有個好痴線嘅plan就係行去十八區每一個公共屋邨度睇下同埋影下相
希望今年之內可以完成呢個plan

between 我對街名都有少少研究

跳舞

聽印尼殘酷死亡金屬，算唔算冷門。

睇法律條款，細則

桌球，睇wiki，睇香港歷史

發夢嗰陣會收集動畫，而且有強迫症
一定要收咁多個版入面畫質最好嘅

睇古詩詞
聽中國古風歌，例如董貞個啲
行博物館

巴打我同你情況完全一樣
喺美國讀書鐘意咗棒球同睇mlb
然後買咗個手套同粒波
返到香港好想掉下波又搵唔到人
唔知有冇機可以約出黎掉下波

Baseball + 1 重有ice hockey

腳指r春袋

騎馬
騎真馬 唔係騎人馬

睇地圖
好鐘意聞某d味，例如:新書味，草地味，雨味

周圍比男人摸

巴打小熊fans?

養蜘蛛算唔算

棒球迷here
今年小熊美職棒封王好感動

呢排nfl postseason有留意下American football

打飛機

係youtube 睇啲speed drawing 同啲人寫字
仲有睇啲人幫啲公仔畫面
睇人玩啲知育菓子、整手工、煮野食
同埋睇人打刀 整武器同「鬥」木
好鐘意睇人整野

去棒球總會報班or搵球會入啦

呢排鐘意買潮鞋

跑跑卡丁車

幾明白樓主感受
以前自己鐘意打美式足球
但毎次練波都好小人

同班frd講 佢地次次都話我係打欖球
我已經放棄解釋

大學Grad咗都仲喺道做AL passpaper

攤同訓 算唔算

跑馬 身邊無咩同年齡嘅人鐘意

鐘意 飲 凍杏霜

Suzuki Ichiro 係Yankee個時

聽舊歌 7 80年代d歌

中意翻譯

巴打D興趣同我一樣
由以前東西岸2pac Dr Dre BIG
到Jay Z Eminem Kanye
聽到近年流行Trap
身邊沒朋友聽依D
棒球係Ichiro fans 買埋距Yankee時波衫

我都收藏Bycyble

寫字
文字
出街周圍留意人做緊乜
聽舊歌 80-90年代

板仔係到 滑板香港唔算太冷門啦

Snooker

雖然都有人玩，但真係識嘅可能廿個得一個

儲工具，儲電筒
ASMR
執屋
睇人youtube unbox

刻印

寫信/咭
行博物館/古蹟
將聽到既野彈返出黎

聽古典音樂/儲CD,同一首歌買三隻唔同版本

紋身

最中意聽邊套？

鐘意睇野生動物
特別係稀有珍禽異獸

烏大龜
Btw 我都好鍾意讀AL 人生最開心既日子

好似冇人講掟鏢？

唔算好冷

唔冷

聽王傑時期同非主流嘅歌
利申90後

董貞都好正 雖然少聽 但總係覺得佢唱嘅歌好有仙氣 第一次聽佢嘅歌係寒衣調 雖然係翻唱 但係令我印象好深刻
終於搵到有人同我同好
不過古風圈真係都幾大下 好多鍾意嘅歌手
有五哥 河圖 老妖 倫桑 Aki阿杰 Hita 小愛的媽 仲有好多 真係好想更多人認識
同埋其實好多古風歌既歌詞都係文言文 歌詞都好靚

儲煙盒

瘋狂整野食之後自己唔食

同kpop啲女扑野
一晚幾件
都算冷門

飲凍水
有嘢飲俾我揀 我都係會揀飲凍水
但一定要夠凍
如果餐廳果啲熱水加冰 我會叫翻嘢飲

聽古典音樂、外語musical、opera
行mk周圍播緊流行曲自己聽緊musical好正
中意睇醫學野變態恐怖野
尤其係documentary
好似好普通但係拼埋其他興趣就好奇怪、冷門

利申：流行曲都會聽都中意睇正常電視劇電影

Miku
我都想聽一次
Btw
Miku首深海少女好好聽
我聽開 鏡音首xxx號哭，REOL
一聽就鍾意

聽visual band, classical, 儲碟
玩隨身音響
溝女
無喇

遊車河
悶悶地就搭巴士去機場行陣之後返屋企

好多聽歌撚

我鍾意聽日本演歌 同部分西方Opera

我可以幫你呀

睇discovery science同history channel算唔算

仲有鍾意自己煮野食

一路沖涼一路刷牙

鍾意睇意外既新聞片 例如1993蘭桂坊人踩人 1996嘉利大廈果啲

Texas Holden

仲有 national geographic channel呢？

p s. history channel 好多好野睇
最鍾意睇pawn stars 四爺孫互串
同時又學到好多知識

Storage Wars都好正
真係估唔到D人
D 倉入面係有值錢野

好多男人都係咁
除非你係女人

玩圍棋

利申好揸

董貞！
我係因為仙劍先識佢，仲有墨明棋妙
不過好耐冇update , 上面講既都唔多識了

聽 game ost
玩kerbal space program

儲紙袋

咬冰算唔算

我又係鐘意睇以前啲新聞片……頭

同埋呢度有冇人鐘意研究CE/AL pastpaper，尤其係考試局年代嗰啲

另外我又鐘意睇舊地圖，屋企已經儲咗1993-2015年總共十幾本地圖
係咪好痴線

女人點解唔得

古風歌真係好小眾，好多人都淨係識周杰倫嗰幾首
其實網絡上好多古風歌都好正，但係比較出名嗰啲網絡歌手都係冇乜人識
真係建議各位巴絲上網聽下，嗰陣我都係一聽就愛上咗

刀劍收藏

Past paper我都有研究
出版社嘅英文mock我都有涉獵

出街會刻意留意人對皮鞋（要係正裝）

因為唔冷門囉

有冇睇過CE cut咗嗰啲科嘅pastpaper，好似Engineering Science, Typewriting, Shorthand, 陶藝, 工業繪圖呢類

Gazette

聽metalcore 等別係asking alexandria
桌球
玩玩具

你個名

船梨精

瘋梨

儲SILKSTONE BARBIE

好想知有啲人會鐘意養巨形蜘蛛，巨形甲由，同埋用個大透明箱養成竇蟻嘅人係咩心態…

鍾意聽香港地下音樂

Moumoon
講親都冇人識

鐘意睇人打機多過自己打
成日睇nightblue

同樓主一樣打棒球
另外仲有圍棋

大多都係毒撚愛好
動漫畫評論同製作過程 研究動畫界入面每post e.g. 演出 音響 配音 係做咩之類
睇wiki
聽game music 遊戲BGM OST 之類
聽日本同人電子音樂 ，其實似歐美嘅EDM 但係加左日式風格，如果有打maimai sound voltex jubeat 應該會有聽過
玩 TRPG 同 board game

鐘意銀器
見到銀野就想拎塊布幫佢抹抹抹

Btw想學古埃及文/文化
唔知有冇巴絲打有入手方法

騎人

唔沖涼

NFL/ F1
Le'Veon Bell
Max Verstappen

最鍾意研究
但DSE炒咗

睇開咩古文？

有無入之前個鋼筆post

聽開小曲兒

女人個比例比人男小

得閒一齊研究下

長期迷失

我都有d類似嘅plan
鐘意舊野嘅人成日都要鳩行

彩虹邨同蘇屋邨入面無論街名定樓名都係用字好靚嘅組合名, 巴打到時可以留意下

倫敦交通

有興趣too
有排成日鳩行港島海濱線

拼圖puzzle
自己一個一塊一塊咁砌
砌完好有成就感

啱啱已經去完彩盈邨，彩德邨，彩福邨
行錯路所以行到腳軟

頂，頭已側

Rugby 算唔算

我識

儲飛尾，任何飛尾都儲

鐘意捉錯字 ...
做正字特警

估唔到有人聽
正想講古風歌
我都係聽左無耐
一開頭覺得戲腔麻麻地
但有d好正

打完飛機再食返自己d精

我鍾意睇舊香港建築同啲相

寫日記

我都係 但砌完就好苦惱要放邊

我會買框掛起佢

聽EDM
喺其他地方呢個應該唔算太冷門

鍾意自己一個人玩online game （唔係lol）
可能因為喜好嘅game類型同班fd唔同，之後慢慢慣咗自己一個玩

鍾意Nokia同Windows Phone
身邊無同好

打美足

咩味

玩刀

鍾意モーニング娘。
但身邊大多數一係韓狗 一係AKB

同路

打網球
儲可樂罐同樽

鐵路 望住抽車行

boosted bonobo

太極留名

扒龍舟LM

係咪真係太冷門 完全無人覆
但睇返以前d 日記真係會笑到gap gap 聲
有誰共鳴

有
但寫寫下變左週記 月記 而家係半年記

已經養成習慣
巴打今晚炸炸臨拎返本日記出黎寫啦

聽電子音樂
聽Dnb , drumstep多

前面見到幾個人講ASMR
本身係中意睇整人育菓子同甜品或者tasty啲片先既
但之後禁禁下禁到ASMR啲片 完全係失眠患者救星

我屋企有三本巴士路線發展史，入邊有好多相都好舊
最鐘意拎埋嚟同而家嗰啲做對比

有諗過寫,但唔知有咩寫

淨係鍾意自己一個係屋企飲酒

鍾意打棒球too

以前仲讀緊書個時好多自己時間做中意嘅野
可以有好多野寫
最近開始實習日日都係寫唔想返工
可能以後三十年日記都係寫唔想返工

我1月1號個陣寫低左今年目標係要日日寫日記
跟住就無再寫了

奶腳

測字

打過港隊

唔知算唔算 渣飛機

喺香港又係不可能的夢想 唯有玩模擬器

寫週記或者日記

可惜既係v家都沒落 好少殿堂級出到黎
近排深海有出復刻figure，你有錢可以買黎j

唔知點解好鍾意的士入面d味

Sorry囉

跳傘運動

練寫字 終有一日想有嘅屬於自己嘅字體

樓上個ｄ巴打有無多d分享同討論
我都對呢d有興趣

鐘意睇地圖

頭先寫完 我其實好好奇自己可唔可以發展到一套屬於自己 而且覺得靚嘅字體
我睇金庸嗰種真係好有自己風格

喜歡對住網上死屍相打飛機

請問有無link

飲手工啤酒加儲杯 儲擦膠

仲有一個 就係做家務
洗碗 吸塵 拖地 抹玻璃
人哋最唔想做嘅對我嚟講都係興趣

我都想 但好難觸摸
因為練到打字嘅字體都未得
想練自己嘅風格仲係難上加難

唔係好冷門啫
讀science

我都係
成日都覺得Google map唔靚

我呢個有冇冷門到咁

鍾意睇國家地理雜誌

幾鐘意聽 但係自己彈開autistic

有冇聽開咩時間邊個作曲家？

鍾意jrock
shishamo tk the peggies 10feet果d
米津玄師

一個香港人都搵唔到

超鍾意聽古典結他公廁：Asturias

果首悶到爆，除左asturias,albeniz成套西班牙組曲都好正

順帶一提，呢堆歌本身係寫比鋼琴，係tarrega轉做結他

係tarrega將asturias轉做結他先岩

agger, 佢structure 係好悶，瘋狂loop 同一舊野
所以耳仔痕想聽時淨係聽頭一版
btw 我覺得呢首結他好聽過琴

Tarrega將佢轉做結他再彈比albeniz聽果陣時，albeniz直頭話呢個先係佢想要的版本

行路+行山撚

自問人肉地圖，記路記地方記街名，鍾意周圍去，目標係有生之年征服全香港所有地方

樓上幾位巴絲唔知除左市區之外對郊區有冇研究

鍾意研究足球戰術算唔算

個人喜好又唔係影響到人關你撚事

蓮麻坑路算唔算郊外
行過擴闊咗嗰段

BJD, DD
睇人哋行廢墟嘅片
睇wiki
睇2ch上面嘅恐怖嘢（例如發現朋友有奇怪性癖嗰啲）

邊境梗係算郊外
不過禁區真係死穴

我去到松園下嗰段單線雙程已經唔敢再行入去